城寨我屌你老母！2019喇仲做中計黨！係咪維穩成功會有打賞呀

根本777 就係公務員思維見步行步
老細未up 頭佢唔夠膽say yes
宜家擺明撤回條例係貿易戰談判其中一個條件
點解仲覺得係咩以退為進
係咪捉棋捉上腦？
我地都預左政府唔會一次過答應全部訴求架啦
唔通我地冇諗過會有今日咩

如果真係要用緊急法
斬差佬果日佢已經有藉口做啦
再者我地根本樂見政府動用緊急法
佢地有資產有樓 佢地係瓷器我地係缸瓦
咪睇下樓冧市冧邊個損失大啲囉

Push

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

我要攬炒！！！

劉細良不嬲信唔過
係你班連登仔先吹奏佢

連登仔當佢神咁拜

極有可能
飯民睇路呀

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

樓主又分化? 人地提你小心林鄭有咩問題

唔覺得佢講得有問題

佢都講咗為咗打啦

即係唔好當佢求和

你又想曲解啲咩！

禁止蒙面就會乖乖地唔蒙面咩

係咪細良講中左成班又出黎屌人中計

真係好撚多分化撚

周圍屈同路人

從來唔見佢鬧保皇同林鄭鬧得咁落力！

佢做分析,又唔係叫人停
每人都有思考,唔洗日日屌

同意，畫蛇添足，如果要出緊急法或老解一早應該出

撤咗再出中央威權已被破壞

六大訴求，缺一不可

燒山反而推得郁，劉細良成日中反而不停被攻擊

從來都冇人當佢神咁拜但係總有一班人屈人神化佢，佢分析邊到錯從來講唔出，你最多話佢左膠和理非,佢分析上根本冇問題

你係咪冇睇文屌左先

有朋友話佢近幾集正常翻
但自從佢上次孖住廢陶叫人唔好嗌天琦口號，已經取消訂閱，一集都無睇再
底已露

話林鄭以退為進點解=維穩???

咁係咪街頭抗爭= 中計， 共產黨最開心呀？？
唔撚諗下有幾多次係差佬濫暴之後街坊先出黎？？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

尋日係節目入面嗌返光復香港來做總結 真係笑左

劉細良反共反到出哂面
又要唔分化,又要屌同路人,係人定鬼啫你
佢有佢講,前線有前線做,人地有腦諗,洗你係度屌

佢嗰陣一直都係講你一係比個新meaning佢，唔係就比人對號入坐黎混淆視聽，根本屌嗰班人睇一半唔睇一半，一係就分化撚，而家佢自己都叫光復香港，而且的確黨媒都冇再屈港獨，佢地剩係尻up緊咩半獨立實體，黨媒自己都要吹噃高度自治

劉細良不嬲和理非 , 唔明咁寫有咩問題 , 咁都話要割學咩人話核彈都唔割

細良屌緊林鄭喎，你閱讀理解零分？

城塞成個內容有咩問題？
佢撒回條例再打7市民係假架？
樓主在邊個平行時空？

講咩都假！

5大訴求，缺一不可！

佢奶共奶都出晒面咋
反共又會做到中央政策組高級顧問啦
你當支那人真係弱智架

佢講以退為進,係叫人行返和理非繼續運動,令美國條法案通過

係香港政府個中央政策組,唔係大陸個中央.唔想屌你,但下次請GOOGLE下先

佢之前都有叫要平靜一排和理非先最大力量等等, 但有人理咩?
今次佢一句以退為進係提淺黃唔好階段性勝利有錯咩?
咪乜都盲撐盲反, 自己諗真D先啦

以前政府一向係收少少反對派平衡政策意見
唔通陳方安生又奶共奶都出晒面咩

中央政策組呀，唔係做官
要同支共打交道架弱智

你有冇睇哂成篇文
人地提醒你地林鄭可能會有d咩陰濕野
等你地唔好成日以為好似win左咁
咁都叫維穩？

人權法係保障香港的人權自由等
就算送中撤回
都唔應該放棄人權法
泛民有咩理據叫美國唔好過?

多謝勇武及和理非抗爭者令條例撤回

各區連儂大字報洗腦文宣準備好未

佢無叫人接受wor

唔明個問題喺邊，
如果佢講中，咪即係萬眾期待既緊急法囉

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」
---------------------------------------------------

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

--------------------------------------------------

請大家繼續堅持

係 佢有講過話

光復香港既自由同人權
革命香港民主制度，同舊時代區分

大概係咁 唔知有無記錯

點解信唔過

劉細良不嬲都係散水黨黨主席

同埋維穩小隊隊目黎架啦